保險一問

2019年1月買左份醫療保，之後現在申請claim錢（兩日一夜私家住院兩萬二），要我交近兩年一直睇開的醫生醫療報告病徵等。
咁我應該照俾以前就有開始睇的醫生醫療報告，定今年先開始睇的醫生醫療報告？邊個claim到的可能性大d？保險係可以查到所有顧客睇過不同診所的病歷？感謝萬分。

利申:唔係呃保險，買左份保險個個月都扁桃腺發炎，前幾日私家醫院割埋

點解唔搵你個agent

你投保果時有冇啲以往既健康問題無講到？今次入院同你未投保之既病有冇關係？

覺得個agent懶懶行咁

投保個陣有講清楚，之後填左份問卷，無中我扁桃腺問題，所以我係無不保事項。

投保前兩年内有一次扁桃腺發過炎，之後投完保就個個月發一次。

咁需要俾埋啲報告俾保險公司去睇返

因為保險公司知道你有扁桃線問題，依家要claim既話都要問你有關既醫療報告

收得你錢就要做野

同埋你有咩病歷比曬保險公司 唔使諗
費事要claim先黎拗